\input ../styles-flyers


\startstaff
Auteur \bold{Franz Xaver Kroetz}

Traduction \bold{Claude Yersin}

Mise en scène \bold{Nathalie Mauger}

Scénographie  \bold{Johan Daenen} assisté de \bold{Johanna Daenen}

 

Avec \bold{Luc Brumagne}, \bold{Jérôme de Falloise}, \bold{Mathilde Lefèvre}, \bold{Sarah Lefèvre}, \bold{Jean-Baptiste Szezot}

Direction technique \bold{Fred Op de Beeck}

Régisseur \bold{Stefano Serra}

Création lumières \bold{Xavier Lauwers}

Costumes \bold{Christine Pickeray}

Assistante à la mise en scène et déléguée de production \bold{Françoise Fiocchi}

Stagiaire \bold{Thomas Delphin Parlat}

Conseillère artistique \bold{Hélène Marini}

Création maquillage \bold{Dominique Brévers}
\stopstaff

